[
{
    "pk": 4, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "DA4", 
        "text": "Sexo", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 9, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "DA9", 
        "text": "Estado Civil", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 12, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AP", 
        "text": "\u00bfHa sido diagnosticado con anterioridad de alguna de las siguientes enfermedades psiqui\u00e1tricas?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 13, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "DS", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo hace que presenta la sintomatolog\u00eda que le ha hecho acudir a la consulta?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 14, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AN", 
        "text": "\u00bfPadece o presenta sintomatolog\u00eda compatible con alguna de las siguientes enfermedades neurol\u00f3gicas?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 15, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AE", 
        "text": "\u00bfPadece o presenta sintomatolog\u00eda compatible con alguna de las siguientes enfermedades endocrin\u00f3logas?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 16, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AT", 
        "text": "\u00bfPadece o presenta sintomatolog\u00eda compatible con alguna de las siguientes enfermedades tumorales?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 17, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AI", 
        "text": "\u00bfPadece o presenta sintomatolog\u00eda compatible con alguna de las siguientes enfermedades infecciosas?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 18, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AO", 
        "text": "\u00bfPadece o presenta sintomatolog\u00eda compatible con alguna de las siguientes enfermedades de otra categor\u00eda?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 20, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "L1", 
        "text": "\u00bfTrabaja por la noche?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 21, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "L2", 
        "text": "\u00bfReside en una vivienda luminosa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 22, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "L3", 
        "text": "\u00bfRecibe a diario la luz natural?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 23, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AVE", 
        "text": "\u00bfHa sufrido alguno de los siguientes acontecimientos durante los \u00faltimos 12 meses?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 24, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS1", 
        "text": "Tengo familiares y amigos que hacen cosas para hacerme feliz.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 25, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS2", 
        "text": "Tengo familiares y amigos que hacen que me sienta m\u00e1s querido.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 26, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS3", 
        "text": "Tengo familiares y amigos con los que puedo contar pase lo que pase.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 27, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS4", 
        "text": "Tengo familiares y amigos que cuidar\u00edan de mi si lo necesitara.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 28, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS5", 
        "text": "Tengo familiares y amigos que me aceptan tal y como soy.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 29, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS6", 
        "text": "Tengo familiares y amigos que me hacen sentir una parte importante de sus vidas.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 30, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AS7", 
        "text": "Tengo familiares y amigos que me dan \u00e1nimos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 31, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "RP", 
        "text": "\u00bfConsidera que alguno de los siguientes rasgos caracterizan de forma especial su personalidad?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 32, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B1", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 33, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H6.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 las variaciones del humor durante el d\u00eda, siendo 0 la ausencia de variaciones y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 34, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B2", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 35, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H1.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado en el que 'espera lo peor', siendo 0 la ausencia de pensamientos al respecto y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 36, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H1.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de aprensi\u00f3n (anticipaci\u00f3n temerosa), siendo 0 la ausencia de pensamientos al respecto y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 37, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B3", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 38, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B4", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 39, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H6.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de incapacidad para disfrutar ya de sus pasatiempos, siendo 0 la ausencia de incapacidad (es decir, puede disfrutar como antes) y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 40, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H6.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de 'falta de inter\u00e9s' por las cosas, siendo 0 el mantenimiento normal del inter\u00e9s y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 41, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B5", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 42, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B6", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 43, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B7", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 44, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B8", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 45, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B9", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 46, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B10", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 47, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de 'llanto f\u00e1cil', siendo 0 la ausencia de llanto f\u00e1cil y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 48, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B11", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 49, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H1.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de irritabilidad, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 50, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B12", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 51, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B13", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 52, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de miedo a la oscuridad, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 53, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de miedo a la gente desconocidad, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 54, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de miedo a quedarse solo, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 55, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de miedo a los animales grandes u otros, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 56, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de miedo al tr\u00e1nsito callejero, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 57, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de miedo a la multitud, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 58, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3.7", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado a otros miedos, siendo 0 la ausencia de miedo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 59, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B14", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 60, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B15", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 61, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H5.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de dificultad de conversaci\u00f3n, siendo 0 la ausencia de dificultad y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 62, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H5.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 el grado de 'mala memoria', siendo 0 la ausencia de alteraciones de la memoria y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 63, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H5.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 los problemas de atenci\u00f3n que sufre, siendo 0 la ausencia de problemas y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 64, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaciones de tensi\u00f3n, siendo 0 la ausencia de tensi\u00f3n y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 65, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre 'imposibilidad de relajarse', siendo 0 la ausencia de dificultad para relajarse y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 66, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre 'sobresaltos al responder', siendo 0 la ausencia de sobresaltos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 67, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre temblores, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 68, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.7", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre 'sensaciones de inquietud', siendo 0 la ausencia de inquietud y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 69, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.8", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre 'sensaci\u00f3n de no poderse quedar en el lugar', siendo 0 la ausencia de inquietud y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 70, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B16", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 71, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 la dificultad para conciliar el sue\u00f1o, siendo 0 la ausencia de dificultad y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 72, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sue\u00f1o interrumpido, siendo 0 la ausencia de sue\u00f1o interrumpido y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 73, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sue\u00f1o no satisfactorio con cansancio al despertar, siendo 0 la ausencia de sue\u00f1os no satisfactorios con cansancio al despertar y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 74, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sue\u00f1os penosos, siendo 0 la ausencia de sue\u00f1os penosos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 75, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre pesadillas, siendo 0 la ausencia de pesadillas y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 76, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre terrores nocturnos, siendo 0 la ausencia de terrores norcturnos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 77, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H6.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre insomnio de la madrugada, siendo 0 la ausencia de insomnio de la madrugada y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 78, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B17", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 79, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre fatigabilidad, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 80, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre dolores musculares, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 81, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre espasmos musculares o calambres, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 82, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre rigidez muscular, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 83, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre tics, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 84, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre rechinar de dientes, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 85, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre voz vacilante, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 86, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7.7", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre tono muscular aumentado, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 87, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H8.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre zumbido de o\u00eddos, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 88, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H8.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre visi\u00f3n borrosa, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 89, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H8.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre oleada de fr\u00edo y calor, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 90, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H8.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaci\u00f3n de debilidad, siendo 0 la ausencia de la misma y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 91, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H8.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaciones parest\u00e9sicas (pinchazos, picaz\u00f3n u hormigueos), siendo 0 la ausencia de las mismas y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 92, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre dificultad para tragar, siendo 0 la ausencia de dificultad y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 93, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre meteorismo, siendo 0 la ausencia de meteorismo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 94, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre dispepsia, siendo 0 la ausencia de dispepsia y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 95, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre dolor antes o despu\u00e9s de comer, siendo 0 la ausencia de dolor antes o despu\u00e9s de comer y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 96, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaci\u00f3n de ardor, siendo 0 la ausencia de sensaci\u00f3n de ardor y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 97, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre distensi\u00f3n abdominal, siendo 0 la ausencia de distensi\u00f3n abdominal y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 98, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.7", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre pirosis, siendo 0 la ausencia de pirosis y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 99, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.8", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre n\u00e1useas, siendo 0 la ausencia de n\u00e1useas y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 100, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.9", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre v\u00f3mitos, siendo 0 la ausencia de v\u00f3mitos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 101, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.10", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaci\u00f3n de est\u00f3mago vac\u00edo, siendo 0 la ausencia de sensaci\u00f3n de est\u00f3mago vac\u00edo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 102, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.11", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre c\u00f3licos abdominales, siendo 0 la ausencia de c\u00f3licos abdominales y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 103, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.12", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre borborigmos, siendo 0 la ausencia de borborigmos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 104, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.13", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre diarrea, siendo 0 la ausencia de diarrea y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 105, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11.14", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre estre\u00f1imiento, siendo 0 la ausencia de estre\u00f1imiento y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 106, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B18", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 107, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B19", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 108, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B20", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 109, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "B21", 
        "text": "\u00bfCon cual de las siguientes afirmaciones se siente m\u00e1s identificado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 110, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 2, 
        "code": "H12.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre eyaculaci\u00f3n precoz, siendo 0 la ausencia de eyaculaci\u00f3n precoz y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 111, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 2, 
        "code": "H12.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre ausencia de erecci\u00f3n, siendo 0 la ausencia del mismo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 112, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 2, 
        "code": "H12.7", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre impotencia, siendo 0 la ausencia del mismo y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 113, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 1, 
        "code": "H12.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre frigidez, siendo 0 la ausencia de frigidez y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 114, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 1, 
        "code": "H12.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre metrorragia, siendo 0 la ausencia de metrorragia y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 115, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 1, 
        "code": "H12.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre amenorrea, siendo 0 la ausencia de amenorrea y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 116, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H12.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre micciones frecuentes, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 117, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H10.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre peso en el pecho o sensaci\u00f3n de opresi\u00f3n tor\u00e1cica, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 118, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H10.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaci\u00f3n de ahogo, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 119, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H10.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre suspiros, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 120, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H10.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre falta de aire, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 121, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H9.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre taquicardia, siendo 0 la ausencia de taquicardia y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 122, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H9.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre palpitaciones, siendo 0 la ausencia de palpitaciones y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 123, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H9.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre dolores en el pecho, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 124, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H9.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sensaci\u00f3n de 'baja presi\u00f3n' o desmayo, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 125, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.1", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre sequedad de boca, siendo 0 la ausencia de sequedad de boca y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 126, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.2", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre accesos de rubor, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 127, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.3", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre palidez, siendo 0 la ausencia de palidez y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 128, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.4", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre transpiraci\u00f3n excesiva, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 129, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.5", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre v\u00e9rtigos, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 130, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.6", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre cefalea tensional, siendo 0 la ausencia de los mismos y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 131, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13.7", 
        "text": "Valore en escala del 0 al 4 en qu\u00e9 medida sufre horripilaci\u00f3n (piel de gallina), siendo 0 la ausencia de horripilaci\u00f3n y 4 una intensidad invalidante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 132, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "Hd17", 
        "text": "Valore en que medida observa en el paciente durante la entrevista.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 133, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.1", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la tensi\u00f3n.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 134, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.2", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a estar inc\u00f3modo.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 135, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.3", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la agitaci\u00f3n de las manos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 136, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.4", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto frotar sus dedos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 137, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.5", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a apretar los pu\u00f1os.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 138, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.6", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a posturas cambiantes.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 139, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.7", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto al temblor de las manos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 140, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.8", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto al ce\u00f1o arrugado.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 141, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.9", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a las facies tensa.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 142, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.10", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto al tono muscular.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 143, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.11", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la respiraci\u00f3n jadeante.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 144, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.12", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la palidez facial.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 145, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.13", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a tragar saliva.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 146, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.14", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a eructos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 147, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.15", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a taquicardia de reposo.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 148, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.16", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la frecuencia respiratoria mayor de 20/min.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 149, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.17", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a los reflejos tendinosos vivos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 150, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.18", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto al temblor durante la entrevista.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 151, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.19", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la dilataci\u00f3n pupilar.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 152, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.20", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la exoftalmia.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 153, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.21", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a la sudoraci\u00f3n.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 154, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14.22", 
        "text": "Valore del 0 al 4 como se muestra el paciente durante la entrevista respecto a las mioclonias palpebrales.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 155, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H1", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre inquietud, irritabilidad, espera lo peor, aprensi\u00f3n (anticipaci\u00f3n temerosa).", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 156, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H2", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre sensaciones de tensi\u00f3n, fatigabilidad, imposibilidad de relajarse, llanto f\u00e1cil, sobresalto al responder, temblores, sensaci\u00f3n de inquietud, sensaci\u00f3n de no poder quedarse en el lugar.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 157, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H3", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre miedo a la oscuridad, miedo a la gente desconocida, miedo a quedarse s\u00f3lo, miedo a los animales grandes u otros, miedo al tr\u00e1nsito callejero, miedo a la multitud, otros miedos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 158, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H4", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre dificultad para conciliar el sue\u00f1o, sue\u00f1o interrumpido, sue\u00f1o no satisfactorio con cansancio al despertar, sue\u00f1os penosos, pesadillas, terrores nocturnos.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 159, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H5", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre dificultad de concentraci\u00f3n, mala memoria, problemas de atenci\u00f3n.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 160, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H6", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que no disfruta ya de sus pasatiempos, falta de inter\u00e9s, variaciones del humor durante el d\u00eda, insomnio de madrugada.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 161, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H7", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre dolores musculares, espasmos musculares o calambres, rigidez muscular, tics, rechinar de dientes, voz vacilante, tono muscular aumentado.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 162, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H8", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre zumbidos de o\u00eddos, visi\u00f3n borrosa, oleadas de fr\u00edo y calor, sensaci\u00f3n de debilidad, sensaciones parest\u00e9sicas (pinchazos, picaz\u00f3n u hormigueos).", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 163, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H9", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre taquicardia, palpitaciones, dolores en el pecho, sensaci\u00f3n de 'baja presi\u00f3n' o desmayo.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 164, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H10", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre peso en el pecho o sensaci\u00f3n de opresi\u00f3n tor\u00e1cica, sensaci\u00f3n de ahogo, suspiros, falta de aire.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 165, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H11", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre dificultad para tragar, meteorismo, dispepsia, dolor antes o despu\u00e9s de comer, sensaci\u00f3n de ardor, distensi\u00f3n abdominal, pirosis, n\u00e1useas, v\u00f3mitos, sensaci\u00f3n de est\u00f3mago vac\u00edo, c\u00f3licos abdominales, borborigmos, diarrea, estre\u00f1imiento.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 166, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H12", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre eyaculaci\u00f3n precoz, ausencia de erecci\u00f3n, impotencia, frigidez, metrorragia, amenorrea, micciones frecuentes.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 167, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H13", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que sufre sequedad de boca, accesos de rubor, palidez, transpiraci\u00f3n excesiva, v\u00e9rtigos, cefalea, tensional, horripilaci\u00f3n (piel de gallina).", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 168, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "H14", 
        "text": "Valore del 0 al 4 el grado en que se encuentra tenso, inc\u00f3modo, agitaci\u00f3n de las manos, frota sus dedos, aprieta los pu\u00f1os, postura cambiante, temblor de las manos, ce\u00f1o arrugado, facies tensa, aumento del tono muscular, respiraci\u00f3n jadeante, palidez facial, traga saliva, tendinosos vivos, temblor durante la entrevista, dilataci\u00f3n pupilar, exoftalmia, sudoraci\u00f3n, mioclonias palpebrales.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 169, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "Hd8", 
        "text": "Valore en qu\u00e9 medida observa durante la entrevista.", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.999"
    }
},
{
    "pk": 170, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SE", 
        "text": "\u00bfHa observado desde su \u00faltima visita, la aparici\u00f3n de nuevos s\u00edntomas o empeoramiento de alguno ya presente, a los que no se ha hecho referencia en el cuestionario?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 171, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF1", 
        "text": "\u00bfHa padecido Ansiedad alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 172, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF2", 
        "text": "\u00bfHa padecido S\u00edndromes f\u00f3bicos alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 173, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF3", 
        "text": "\u00bfHa padecido Trastornos de p\u00e1nico alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 174, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF4", 
        "text": "\u00bfHa padecido Distimia alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 175, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF5", 
        "text": "\u00bfHa padecido Trastorno depresivo alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 176, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF6", 
        "text": "\u00bfHa padecido Trastorno bipolar alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 177, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF7", 
        "text": "\u00bfHa padecido Man\u00eda alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 178, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF8", 
        "text": "\u00bfHa padecido Toxicoman\u00eda alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 179, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF9", 
        "text": "\u00bfHa padecido Abuso de Alcohol alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 180, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF10", 
        "text": "\u00bfHa padecido Trastorno obsesivo-compulsivo alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 181, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF11", 
        "text": "\u00bfHa padecido Esquizofrenia alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 182, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF12", 
        "text": "\u00bfHa padecido Trastorno de personalidad alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 183, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "AF13", 
        "text": "\u00bfHa padecido Otros Trastornos psiqui\u00e1tricos alguno de sus familiares?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 184, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ADT", 
        "text": "\u00bfEn qu\u00e9 grado ha seguido el paciente las recomendaciones y/o tratamiento indicados?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 185, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "VT1", 
        "text": "Indique a continuaci\u00f3n si observa alguna mejora o empeoramiento en sus s\u00edntomas desde su \u00faltima visita presencial.", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 186, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "VT2", 
        "text": "\u00bfExiste alg\u00fan hecho que crea importante rese\u00f1ar?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": null
    }
},
{
    "pk": 187, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR1", 
        "text": "\u00bfTiene con frecuencia subidas y bajadas de su estado de \u00e1nimo?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 188, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR2", 
        "text": "\u00bfEs Vd. una persona habladora?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 189, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR3", 
        "text": "\u00bfLo pasar\u00eda muy mal si viese sufrir a un ni\u00f1o o a un animal?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 190, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR4", 
        "text": "\u00bfEs Vd. m\u00e1s bien animado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 191, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR5", 
        "text": " \u00bfAlguna vez ha deseado m\u00e1s ayudarse a s\u00ed mismo/a que compartir con otros?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 192, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR6", 
        "text": " \u00bfTomar\u00eda drogas que pudieran tener efectos desconocidos o peligrosos?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 193, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR7", 
        "text": "\u00bfHa acusado a alguien alguna vez de hacer algo sabiendo que la culpa era de Vd.?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 194, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR8", 
        "text": " \u00bfPrefiere actuar a su modo en lugar de comportarse seg\u00fan las normas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 195, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR9", 
        "text": "\u00bfSe siente con frecuencia harto/a (\u00abhasta la coronilla\u00bb)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 196, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR10", 
        "text": "\u00bfHa cogido alguna vez algo que perteneciese a otra persona (aunque sea un broche o un bol\u00edgrafo)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 197, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR11", 
        "text": "\u00bfSe considera una persona nerviosa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 198, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR12", 
        "text": "\u00bfPiensa que el matrimonio est\u00e1 pasado de moda y que se deber\u00eda suprimir?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 199, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR13", 
        "text": "\u00bfPodr\u00eda animar f\u00e1cilmente una fiesta o reuni\u00f3n social aburrida?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 200, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR14", 
        "text": " \u00bfEs Vd. una persona demasiado preocupada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 201, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR15", 
        "text": "\u00bfTiende a mantenerse callado/a (o en un 2\u00b0 plano) en las reuniones o encuentros sociales?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 202, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR16", 
        "text": " \u00bfCree que la gente dedica demasiado tiempo para asegurarse el futuro mediante ahorros o seguros?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 203, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR17", 
        "text": "\u00bfAlguna vez ha hecho trampas en el juego?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 204, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR18", 
        "text": "\u00bfSufre Vd. de los nervios?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 205, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR19", 
        "text": "\u00bfSe ha aprovechado alguna vez de otra persona?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 206, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR20", 
        "text": "Cuando est\u00e1 con otras personas, \u00bfes Vd. m\u00e1s bien callado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 207, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR21", 
        "text": "\u00bfSe siente muy solo/a con frecuencia?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 208, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR22", 
        "text": "\u00bfCree que es mejor seguir las normas de la sociedad que las suyas propias?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 209, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR23", 
        "text": "\u00bfLas dem\u00e1s personas le consideran muy animado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 210, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EPQR24", 
        "text": "\u00bfPone en pr\u00e1ctica siempre lo que dice?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 211, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U1", 
        "text": "Espero el futuro con esperanza y entusiasmo", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 212, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U2", 
        "text": "Puedo darme por vencido, renunciar, ya que no puedo hacer mejor las cosas por m\u00ed mismo", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 213, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U3", 
        "text": "Cuando las cosas van mal me alivia saber que las cosas no pueden permanecer tiempo as\u00ed", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 214, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U4", 
        "text": "No puedo imaginar como ser\u00e1 mi vida dentro de 10 a\u00f1os", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 215, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U5", 
        "text": "Tengo bastante tiempo para llevar a cabo las cosas que quisiera poder hacer", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 216, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U6", 
        "text": "En el futuro, espero conseguir lo que me pueda interesar ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 217, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U7", 
        "text": "Mi futuro me parece oscuro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 218, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U8", 
        "text": "Espero m\u00e1s cosas buenas de la vida que lo que la gente suele conseguir por t\u00e9rmino medio", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 219, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U9", 
        "text": "No logro hacer que las cosas cambien, y no existen razones para creer que pueda en el futuro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 220, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U10", 
        "text": "Mis pasadas experiencias me han preparado bien para mi futuro ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 221, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U11", 
        "text": "Todo lo que puedo ver por delante de m\u00ed es m\u00e1s  desagradable que agradable", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 222, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U12", 
        "text": "No espero conseguir lo que realmente deseo", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 223, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U13", 
        "text": "Cuando miro hacia el futuro, espero que ser\u00e9 m\u00e1s feliz de lo que soy ahora", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 224, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U14", 
        "text": "Las cosas no marchan como yo quisiera", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 225, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U15", 
        "text": "Tengo una gran confianza en el futuro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 226, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U16", 
        "text": "Nunca consigo lo que deseo, por lo que es absurdo desear cualquier cosa", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 227, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U17", 
        "text": "Es muy improbable que pueda lograr una satisfacci\u00f3n real en el futuro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 228, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U18", 
        "text": "El futuro me parece vago e incierto", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 229, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U19", 
        "text": "Espero m\u00e1s bien \u00e9pocas buenas que malas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 230, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "U20", 
        "text": "No merece la pena que intente conseguir algo que desee, porque probablemente no lo lograr\u00e9", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 231, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB1", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 proporci\u00f3n de su tiempo se ve ocupado por pensamientos obsesivos?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 232, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB2", 
        "text": "\u00bfHasta que grado interfieren sus pensamientos obsesivos con su funcionamiento laboral, escolar, social, o alg\u00fan otro aspecto importante? \u00bfHay algo que usted no haga a causa de ellos?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 233, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB3", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 tanto malestar le ocasionan sus pensamientos obsesivos?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 234, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB4", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 cantidad de esfuerzo hace para resistirse a los pensamientos obsesivos? \u00bfQu\u00e9 tan frecuente trata de ignorarlos o de no prestarles atenci\u00f3n cuando surgen en su mente?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 235, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB5", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 nivel de control tiene sobre sus pensamientos obsesivos? \u00bfQu\u00e9 \u00e9xito tiene para detener o distraer sus pensamientos obsesivos? \u00bfPuede desecharlos?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 236, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB6", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo dedica a llevar a cabo comportamientos compulsivos? \u00bfCu\u00e1nto m\u00e1s que a otras personas le lleva concluir actividades rutinarias debido a sus rituales? \u00bfCon que frecuencia lleva a cabo rituales?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 237, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB7", 
        "text": "\u00bfHasta que grado interfieren sus comportamientos compulsivos con su funcionamiento laboral, escolar, social, o alg\u00fan otro aspecto importante? \u00bfHay algo que usted no haga a causa de ellos?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 238, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB8", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo se sentir\u00eda si se viera impedido para llevar a cabo su(s) compulsi\u00f3n(es)? \u00bfC\u00f3mo de ansioso se sentir\u00eda?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 239, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB9", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 tanto esfuerzo hace por resistirse a las compulsiones?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 240, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB10", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo de fuerte es el impulso por llevar a cabo el comportamiento compulsivo? \u00bfQu\u00e9 nivel control tiene usted sobre las compulsiones?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 241, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB11", 
        "text": "Conocimiento de los s\u00edntomas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 242, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB12", 
        "text": "Evitaci\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 243, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB13", 
        "text": "Indecisi\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 244, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB14", 
        "text": "Sentido de la responsabilidad excesivo", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 245, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB15", 
        "text": "Lentitud", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 246, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB16", 
        "text": "Duda patol\u00f3gica", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 247, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB17", 
        "text": "Gravedad global", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 248, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB18", 
        "text": "Mejor\u00eda global", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 249, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "YB19", 
        "text": "Fiabilidad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 250, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI1", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido acumular cosas hasta el punto de que le estorban durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 251, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI2", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido comprobar las cosas m\u00e1s a menudo de lo necesario durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 252, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI3", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido que las cosas no est\u00e9n bien ordenadas durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 253, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI4", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido sentir la necesidad de contar mientras est\u00e1 haciendo cosas durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 254, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI5", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido tocar un objeto cuando sabe que lo han tocado desconocidos o ciertas personas durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 255, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI6", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido no poder controlar sus propios pensamientos durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 256, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI7", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido acumular cosas que no necesita durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 257, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI8", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido comprobar repetidamente puertas, ventanas, cajones, etc. durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 258, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI9", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido que los dem\u00e1s cambien la manera en que ha ordenado las cosas durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 259, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI10", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido tener necesidad de repetir ciertos n\u00fameros durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 260, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI11", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido tener a veces que asearse o lavarse por el mero hecho de sentirse contaminado/a durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 261, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI12", 
        "text": " Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido tener pensamientos desagradables en contra de su voluntad durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 262, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI13", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido sentirse incapaz de tirar cosas por temor a necesitarlas despu\u00e9s durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 263, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI14", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido comprobar repetidamente el gas, el agua y la luz despu\u00e9s de haberlos cerrado/apagado durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 264, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI15", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido tener la necesidad de que las cosas est\u00e9n ordenadas de una determinada manera durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 265, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI16", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido sentir que existen n\u00fameros buenos y malos durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 266, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI17", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido lavarse las manos m\u00e1s a menudo y durante m\u00e1s tiempo de lo necesario durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 267, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "OCI18", 
        "text": "Describa cu\u00e1nto malestar o molestia le ha producido tener con frecuencia pensamientos repugnantes y que le cuesta librarse de ellos durante el \u00faltimo mes", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 268, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT1", 
        "text": "Indique con que frecuencia tose usted siendo 0 que nunca tosa y y 5 si siempre est\u00e1 tosiendo", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 269, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT2", 
        "text": "Indique del 0 al 5 su estado de mucosidad siendo 0 si no tiene flema (mucosidad) en el pecho y 5 si tiene el pecho completamente lleno de flema (mucosidad)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 270, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT3", 
        "text": "Indique del 0 al 5 el nivel de opresi\u00f3n en el pecho siendo 0 si no siente opresion y 5 si siente mucha opresi\u00f3n en el pecho", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 271, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT4", 
        "text": "Indique del 0 al 5 su sensaci\u00f3n cuando sube una pendiente o un tramo de escalera siendo 0 si al terminar no le falta el aire y 5 si cuando termina le falta mucho el aire", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 272, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT5", 
        "text": "Indique del 0 al 5 como se siente respecto a las tareas dom\u00e9sticas siendo 0 si no se siente limitado y 5 si se siente muy limitado para realizar actividades dom\u00e9sticas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 273, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT6", 
        "text": "Indique del 0 al 5 como de seguro se siente al salir a pesar de la enfermedad pulmonar que padece de casa siendo 0 si se siente seguro y 5 si se no se siente nada seguro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 274, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT7", 
        "text": "Indique del 0 al 5 c\u00f3mo duerme usted siendo 0 si duerme sin problemas y 5 si tiene problemas para dormir debido a la enfermedad pulmonar que padece", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 275, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CAT8", 
        "text": "Indique del 0 al 5 cuanta energ\u00eda tiene siendo 0 mucha energ\u00eda y 5 si no tiene ninguna energ\u00eda", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 276, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EQ1", 
        "text": "Seleccione la respuesta que mejor describa su estado de salud HOY respecto a Movilidad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 277, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EQ2", 
        "text": "Seleccione la respuesta que mejor describa su estado de salud HOY respecto a Cuidado Personal", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 278, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EQ3", 
        "text": "Seleccione la respuesta que mejor describa su estado de salud HOY respecto a Actividades Cotidianas (p. ej.: trabajar, estudiar, hacer las tareas dom\u00e9sticas, actividades familiares o actividades durante el tiempo libre)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 279, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EQ4", 
        "text": "Seleccione la respuesta que mejor describa su estado de salud HOY respecto a Dolor/Malestar", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 280, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EQ5", 
        "text": "Seleccione la respuesta que mejor describa su estado de salud HOY respecto a Ansiedad/Depresi\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 281, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "EQ6", 
        "text": "Indique del 0 al 100 cual es, es su opini\u00f3n su estado de salud HOY siendo 100 el mejor estado de salud imaginable y 0 el peor estado de salud que pueda imaginarse", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 282, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD1", 
        "text": "Me siento tenso o \"nervioso\"", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 283, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD2", 
        "text": "Todav\u00eda disfruto con lo que antes me gustaba", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 284, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD3", 
        "text": "Tengo una sensaci\u00f3n de miedo, como si algo horrible me fuera a suceder", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 285, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD4", 
        "text": "Puedo re\u00edrme y ver el lado divertido de las cosas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 286, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD5", 
        "text": "Tengo mi mente lena de preocupaciones", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 287, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD6", 
        "text": "Me siento alegre", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 288, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD7", 
        "text": "Puedo estar sentado tranquilamente y sentirme relajado", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 289, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD8", 
        "text": "Me siento como si cada d\u00eda estuviera m\u00e1s lento", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 290, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD9", 
        "text": "Tengo una sensaci\u00f3n extra\u00f1a, como de \"aleteo\" en el est\u00f3mago", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 291, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD10", 
        "text": "He perdido inter\u00e9s por mi aspecto personal", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 292, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD11", 
        "text": "Me siento inquieto, como si no pudiera parar de moverme", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 293, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD12", 
        "text": "Me siento optimista respecto al futuro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 294, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD13", 
        "text": "Me asaltan sentimientos repentinos de p\u00e1nico", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 295, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HAD14", 
        "text": "Me divierto con un buen libro", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 296, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACT1", 
        "text": "En las \u00faltimas 4 semanas, \u00bfcu\u00e1nto tiempo le ha impedido su asma hacer todo lo que quer\u00eda en el trabajo, en la escuela o en la casa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 297, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACT2", 
        "text": "Durante las \u00faltimas 4 semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia le ha faltado el aire?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 298, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACT3", 
        "text": "Durante las \u00faltimas 4 semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia sus s\u00edntomas del asma (respiraci\u00f3n sibilante o un silbido en el pecho, tos, falta de aire, opresi\u00f3n en el pecho dolor) le despertaron durante la noche o m\u00e1s temprano de lo usual en la ma\u00f1ana?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 299, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACT4", 
        "text": "Durante las \u00faltimas 4 semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia ha utilizado su inhalador de rescate o medicamento en nebulizador (como albuterol)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 300, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACT5", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo evaluar\u00eda el control de su asma durante las \u00faltimas 3 semanas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 301, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ1", 
        "text": "\u00bfTiene dificultades para hacer actividades que requieran un esfuerzo importante, como llevar la bolsa de la compra o una maleta?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 302, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ2", 
        "text": "\u00bfTiene dificultades para dar un paseo largo?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 303, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ3", 
        "text": "\u00bfTiene dificultades para dar un paseo corto fuera de casa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 304, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ4", 
        "text": "\u00bfTiene que quedarse en cama o sentado la mayor parte del d\u00eda?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 305, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ5", 
        "text": "\u00bfNecesita ayuda para comer, vestirse, asearse o ir al ba\u00f1o?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 306, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ6", 
        "text": "\u00bfTiene problemas para hacer su trabajo o las tareas de casa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 307, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ7", 
        "text": "\u00bfEs totalmente incapaz de hacer su trabajo o las tareas de casa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 308, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ8", 
        "text": "\u00bfHa tenido asfixia durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 309, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ9", 
        "text": "\u00bfHa tenido dolor durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 310, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ10", 
        "text": "\u00bfHa necesitado parar para descansar durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 311, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ11", 
        "text": "\u00bfHa tenido problemas para dormir durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 312, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ12", 
        "text": "\u00bfSe ha sentido d\u00e9bil durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 313, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ13", 
        "text": "\u00bfLe ha faltado apetito durante la pasada semana?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 314, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ14", 
        "text": "\u00bfHa tenido n\u00e1useas durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 315, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ15", 
        "text": "\u00bfHa vomitado durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 316, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ16", 
        "text": "\u00bfHa estado estre\u00f1ido/a durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 317, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ17", 
        "text": "\u00bfHa tenido diarrea durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 318, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ18", 
        "text": "\u00bfHa estado cansado/a durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 319, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ19", 
        "text": "\u00bfLe molest\u00f3 el dolor para hacer sus actividades diarias durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 320, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ20", 
        "text": "\u00bfHa tenido problemas para concentrarse en leer el peri\u00f3dico o ver la TV durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 321, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ21", 
        "text": "\u00bfSe sinti\u00f3 nervioso/a durante la pasada semana?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 322, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ22", 
        "text": "\u00bfSe sinti\u00f3 preocupado/a durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 323, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ23", 
        "text": "\u00bfSe sinti\u00f3 irritable durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 324, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ24", 
        "text": "\u00bfSe sinti\u00f3 deprimido/a durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 325, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ25", 
        "text": "\u00bfHa tenido dificultad para recordar cosas durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 326, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ26", 
        "text": "\u00bfHa influido su estado f\u00edsico o el tratamiento en su vida familiar durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 327, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ27", 
        "text": "\u00bfHa influido su estado f\u00edsico o el tratamiento en su vida social durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 328, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ28", 
        "text": "\u00bfHa tenido problemas econ\u00f3micos por su estado f\u00edsico o el tratamiento durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 329, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ29", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda su condici\u00f3n f\u00edsica general durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 330, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "QLQ30", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda su calidad de vida general durante la semana pasada?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 331, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT1", 
        "text": "Me falta energ\u00eda", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 332, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT2", 
        "text": "Tengo na\u00faseas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 333, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT3", 
        "text": "Me cuesta atender a mi familia", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 334, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT4", 
        "text": "Tengo dolor", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 335, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT5", 
        "text": "Me molestan los efectos secundarios del tratamiento", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 336, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT6", 
        "text": "Me suelo sentir enfermo", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 337, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT7", 
        "text": "Tengo que pasar tiempo en cama", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 338, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT8", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto afecta el bienestar f\u00edsico a su calidad de vida?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 339, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT9", 
        "text": "Me noto alejado de mis amigos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 340, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT10", 
        "text": "Mi familia me apoya", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 341, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT11", 
        "text": "Me ayudan mis amigos y vecinos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 342, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT12", 
        "text": "Mi familia ha aceptado mi enfermedad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 343, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT13", 
        "text": "En casa no se habla de mi enfermedad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 344, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT14", 
        "text": "Me siento pr\u00f3ximo a mi c\u00f3nyuge (si procede)", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 345, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT15", 
        "text": "Estoy satisfecho con mi vida sexual (si procede)", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 346, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT16", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto afecta el bienestar social y familiar a su calidad de vida?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 347, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT17", 
        "text": "Conf\u00edo en mi m\u00e9dico", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 348, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT18", 
        "text": "Mi m\u00e9dico se ofrece a contestar a mis preguntas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 349, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT19", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto afecta la relaci\u00f3n con su m\u00e9dico a su calidad de vida?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 350, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT20", 
        "text": "Me siento triste", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 351, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT21", 
        "text": "Estoy orgulloso de c\u00f3mo llevo la enfermedad?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 352, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT22", 
        "text": "Estoy perdiendo la esperanza en la lucha contra mi enfermedad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 353, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT23", 
        "text": "Me siento nervioso", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 354, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT24", 
        "text": "Me preocupa la muerte", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 355, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT25", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto afecta  su bienestar emocional a su calidad de vida?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 356, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT26", 
        "text": "Puedo trabajar (incluye las tareas del hogar)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 357, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT27", 
        "text": "Mi trabajo es satisfactorio", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 358, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT28", 
        "text": "Soy capaz de disfrutar cada momento", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 359, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT29", 
        "text": "He aceptado mi enfermedad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 360, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT30", 
        "text": "Duermo bien", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 361, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT31", 
        "text": "Disfruto con mis aficiones habituales", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 362, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT32", 
        "text": "Estoy contento con mi calidad de vida actual", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 363, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FACT33", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto afecta su capacidad de realizar tareas a su calidad de vida?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 364, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC1", 
        "text": "Indique con qu\u00e9 frecuencia se nota deprimido", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 365, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC2", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 tal lleva el estr\u00e9s de todos los d\u00edas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 366, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC3", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto tiempo pasa pensando en la enfermedad?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 367, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC4", 
        "text": "Indique si es capaz de hacer sus actividades de ocio", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 368, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC5", 
        "text": "\u00bfHan afectado las n\u00e1useas a su actividad?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 369, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC6", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo se siente hoy?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 370, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC7", 
        "text": "\u00bfSe siente capaz de preparar una comida o de arreglar algo en casa?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 371, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC8", 
        "text": "Indique si la enfermedad ha producido penalidades a su familia en las dos \u00faltimas semanas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 372, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC9", 
        "text": "Indique en qu\u00e9 medida est\u00e1 desanimado con su vida", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 373, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC10", 
        "text": "Indique cu\u00e1nto le satisfizo el trabajo (incluyendo el de casa) durante el mes pasado", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 374, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC11", 
        "text": "\u00bfEst\u00e1 muy inc\u00f3modo/a hoy?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 375, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC12", 
        "text": "Indique si la enfermedad ha afectado a la vida de su familia en las dos \u00faltimas semanas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 376, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC13", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto le molesta el dolor para sus actividades?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 377, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC14", 
        "text": "Indique en qu\u00e9 medida la enfermedad le ha producido a usted penalidades en las dos \u00faltimas semanas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 378, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC15", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1ntas de sus tareas de casa habituales puede realizar?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 379, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC16", 
        "text": "Indique en qu\u00e9 medida estuvo dispuesto a pasar tiempo con sus familiares durante las dos \u00faltimas semanas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 380, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC17", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1ntas n\u00e1useas ha tenido en las dos \u00faltimas semanas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 381, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC18", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1nto le asusta el futuro?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 382, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC19", 
        "text": "Indique en qu\u00e9 medida estuvo dispuesto a pasar tiempo con sus amigos durante las dos \u00faltimas semanas", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 383, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC20", 
        "text": "\u00bfTuvo mucho que ver la enfermedad con las molestias que ha tenido las dos \u00faltimas semanas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 384, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC21", 
        "text": "Indique la confianza que tiene en el tratamiento", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 385, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "FLIC22", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo se siente hoy?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 386, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BODE1", 
        "text": "FEV1 (% te\u00f3rico)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 387, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BODE2", 
        "text": "Distancia recorrida en 6 minutos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 388, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BODE3", 
        "text": "Puntuaci\u00f3n en la escala de disnea MMRC", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 389, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BODE4", 
        "text": "\u00cdndice de Masa Corporal (Kg/m2)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 390, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD1", 
        "text": "En general, \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda las mejoras en la atenci\u00f3n sanitaria derivadas del uso del sistema?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 391, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD2", 
        "text": "\u00bfConsidera que el sistema es adecuado para otras patolog\u00edas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 392, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD3a", 
        "text": "Como usuario del sistema, \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la sencillez de uso?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 393, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD3b", 
        "text": "Como usuario del sistema, \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la robustez?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 394, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD3c", 
        "text": "Como usuario del sistema, \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda usted la adecuaci\u00f3n a sus necesidades?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 395, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD4", 
        "text": "\u00bfConsidera que el uso del sistema mejora la comunicaci\u00f3n con los pacientes?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 396, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD5", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuada la formaci\u00f3n previa recibida y las instrucciones sobre el uso del sistema?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 397, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD6", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuado el grado de confidencialidad de los datos personales de los pacientes por parte del sistema?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 398, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD7", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuado el soporte t\u00e9cnico recibido durante el periodo de pilotaje del sistema?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 399, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD8", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda la actitud y disposici\u00f3n del personal del proyecto para atenderle durante el periodo de pilotaje del sistema?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 400, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD9", 
        "text": "\u00bfSe siente satisfecho con la atenci\u00f3n y la resoluci\u00f3n de problemas recibida por parte del personal del proyecto?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 401, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD10", 
        "text": "Dada su participaci\u00f3n en el pilotaje del sistema, \u00bfrecomendar\u00eda su implantaci\u00f3n?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 402, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD11", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 aspectos considera m\u00e1s positivos del sistema de Telemonitorizaci\u00f3n Domicilaria?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 403, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD12", 
        "text": "\u00bfQu\u00e9 aspectos considera m\u00e1s negativos del sistema de Telemonitorizaci\u00f3n Domicilaria?", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 404, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD13", 
        "text": "Punt\u00fae del 1 al 10, su satisfacci\u00f3n con el sistema de Telemonitorizaci\u00f3n Domicilaria", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 405, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "STD14", 
        "text": "Comentarios adicionales que quisiera transmitir:", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 406, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD0a", 
        "text": "Servicio en el que ha sido atendido", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 407, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD0b", 
        "text": "La persona que contesta el cuestionario es:", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 408, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD0c", 
        "text": "La persona que contesta el cuestionario es:", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 409, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD1", 
        "text": "En general, \u00bfc\u00f3mo calificar\u00eda la atenci\u00f3n sanitaria recibida a trav\u00e9s de la Telemonitorizaci\u00f3n Domicilaria?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 410, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD2", 
        "text": "Dada su participaci\u00f3n, \u00bfrecomendar\u00eda este servicio de telemonitorizaci\u00f3n a un familiar o amigo?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 411, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD3", 
        "text": "\u00bfLe parece adecuada la utilizaci\u00f3n de los dispositivos dise\u00f1ados para este servicio de telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 412, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD4", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo calificar\u00eda usted la sencillez t\u00e9cnica en el uso de los dispositivos utilizados en el servicio de Telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 413, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD5", 
        "text": "Durante su participaci\u00f3n, \u00bfc\u00faal ha sido el grado de satisfacci\u00f3n con la calidad de la comunicaci\u00f3n con los profesionales?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 414, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD6", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuado el soporte recibido del servicio de telemonitorizaci\u00f3n domiciliaria?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 415, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD7", 
        "text": "Dado su grado de comprensi\u00f3n, \u00bfconsidera adecuada la informaci\u00f3n sanitaria recibida?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 416, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD8", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuada la identificaci\u00f3n de los profesionales sanitarios?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 417, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD9a", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda la actitud y disposici\u00f3n del personal m\u00e9dico para atenderle a trav\u00e9s del servicio de telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 418, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD9b", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda la actitud y disposici\u00f3n del personal de enfermer\u00eda para atenderle a trav\u00e9s del servicio de telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 419, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD9c", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda la actitud y disposici\u00f3n del personal auxiliar de enfermer\u00eda para atenderle a trav\u00e9s del servicio de telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 420, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD9d", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda la actitud y disposici\u00f3n del personal del proyeecto para atenderle a trav\u00e9s del servicio de telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 421, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD9e", 
        "text": "\u00bfC\u00f3mo valorar\u00eda la actitud y disposici\u00f3n del personal administrativo para atenderle a trav\u00e9s del servicio de telemonitorizaci\u00f3n?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 422, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD10", 
        "text": "\u00bfSe siente satisfecho/a con la atenci\u00f3n y la resoluci\u00f3n de problemas recibida por parte de los profesionales?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 423, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD11", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuada la accesibilidad al servicio de telemonitorizaci\u00f3n domicilaria?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 424, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD12", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuada la formaci\u00f3n y las instrucciones para el uso de los dispositivos y sensores?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 425, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD13", 
        "text": "\u00bfSe siente satisfecho/a con la informaci\u00f3n recibida para el seguimiento de su enfermedad y tratamiento?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 426, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD14", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuado el grado de intimidad en el manejo de sus datos de la historia cl\u00ednica?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 427, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD15", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuado el grado de confidencialidad de sus datos personales?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 428, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD16", 
        "text": "\u00bfConsidera adecuada la resoluci\u00f3n de los problemas derivados del uso de dispositivos y sensores?", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 429, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD17", 
        "text": "Punt\u00fae del 1 al 10, su satisfacci\u00f3n con los profesionales sanitarios que le han atendido", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 430, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD18", 
        "text": "Punt\u00fae del 1 al 10, su satisfacci\u00f3n con el servicio de  telemonitorizaci\u00f3n domicilaria recibido", 
        "required": false, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 431, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "TD19", 
        "text": "Comentarios adicionales que quisiera transmitir", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 432, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "NH1", 
        "text": "N\u00famero de hospitalizaciones en el \u00faltimo a\u00f1o", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 433, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD1", 
        "text": "Tos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 434, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD2", 
        "text": "Cantidad de expectoriaci\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 435, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD3", 
        "text": "Coloraci\u00f3n de la expectoraci\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 436, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD4", 
        "text": "Disnea", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 437, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD5", 
        "text": "Dolor tor\u00e1cico", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 438, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD6", 
        "text": "S\u00edntomas nocturnos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 439, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "PD7", 
        "text": "Sibilantes (silbidos en el pecho)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 440, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA0", 
        "text": "Elija el nivel de gravedad que mejor se ajuste al estado actual de la enfermedad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 441, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA1", 
        "text": "S\u00edntomas diurnos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 442, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA2", 
        "text": "Medicaci\u00f3n de alivio (Agonistas adren\u00e9rgicos \u03b22 de acci\u00f3n corta)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 443, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA3", 
        "text": "S\u00edntomas nocturnos", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 444, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA4", 
        "text": "Limitaci\u00f3n de la actividad", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 445, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA5", 
        "text": "Funci\u00f3n pulmonar (FEV o PEF) % te\u00f3rico", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 446, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ASMA6", 
        "text": "Exacerbaciones", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 447, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACQ1", 
        "text": "En promedio, durante la \u00faltima semana, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se despert\u00f3 por la noche debido al asma? ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 448, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACQ2", 
        "text": "En promedio, durante la \u00faltima semana, \u00bfc\u00f3mo fueron de graves los s\u00edntomas de asma que tuvo al despertarse por la ma\u00f1ana? ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 449, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACQ3", 
        "text": "En promedio, durante la \u00faltima semana, \u00bfhasta qu\u00e9 punto el asma le limit\u00f3 en sus actividades? ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 450, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACQ4", 
        "text": "En promedio, durante la \u00faltima semana, \u00bfhasta qu\u00e9 punto not\u00f3 que le faltaba el aire debido al asma ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 451, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "ACQ5", 
        "text": "En promedio, durante la \u00faltima semana, \u00bfcu\u00e1nto tiempo tuvo silbidos o pitidos en el pecho? ", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 452, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "CH1", 
        "text": "Marque las opciones que correspondan", 
        "required": false, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 453, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF1", 
        "text": "En general, usted dir\u00eda que su salud es:", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 454, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF2A", 
        "text": "Su salud actual, \u00bfCu\u00e1nto le limita para hacer esfuerzos moderados, como mover una mesa, pasar la aspiradora, jugar a los bolos o caminar m\u00e1s de una hora en un d\u00eda normal?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 455, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF2B", 
        "text": "Su salud actual, \u00bfCu\u00e1nto le limita para subir varios pisos por la escalera en un d\u00eda normal?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 456, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF3A", 
        "text": "Durante las 4 \u00faltimas semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia hizo menos de que hubiera querido hacer en su trabajo o en sus actividades cotidianas, a causa de su salud f\u00edsica?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 457, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF3B", 
        "text": "Durante las 4 \u00faltimas semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia tuvo que dejar de hacer algunas tarea en su trabajo o en sus actividades cotidianas, a causa de su salud f\u00edsica?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 458, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF4A", 
        "text": "Durante las 4 \u00faltimas semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia hizo menos de lo que hubiera querido en su trabajo o en sus actividades cotidianas, a causa de alg\u00fan problema emocional (como estar triste, deprimido, o nervioso)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 459, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF4B", 
        "text": "Durante las 4 \u00faltimas semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia hizo su trabajo o sus actividades cotidianas menos cuidadosamente que\r\nde costumbre, a causa de alg\u00fan problema emocional (como estar triste, deprimido, o nervioso)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 460, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF5", 
        "text": "Durante las 4 \u00faltimas semanas, \u00bfhasta qu\u00e9 punto el dolor le ha dificultado su\r\ntrabajo habitual (incluido el trabajo fuera de casa y las tareas dom\u00e9sticas)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 461, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF6A", 
        "text": "Durante las \u00faltimas 4 semanas \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se sinti\u00f3 calmado tranquilo?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 462, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF6B", 
        "text": "Durante las \u00faltimas 4 semanas \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia tuvo mucha energ\u00eda?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 463, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF6C", 
        "text": "Durante las \u00faltimas 4 semanas \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia se sinti\u00f3 desanimado y deprimido?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 464, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA1", 
        "text": "Comer", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 465, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA2", 
        "text": "Lavarse / Ba\u00f1arse", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 466, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA3", 
        "text": "Vestirse", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 467, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA4", 
        "text": "Arreglarse", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 468, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA5", 
        "text": "Deposici\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 469, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA6", 
        "text": "Micci\u00f3n (val\u00f3rese la semana previa)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 470, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA7", 
        "text": "Ir al retrete", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 471, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA8", 
        "text": "Trasladarse sill\u00f3n / cama", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 472, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA9", 
        "text": "Deambulaci\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 473, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "BA10", 
        "text": "Subir y bajar escaleras", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 474, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "SF7", 
        "text": "Durante las 4 \u00faltimas semanas, \u00bfcon qu\u00e9 frecuencia la salud f\u00edsica o los problemas emocionales le han dificultado sus actividades sociales (como visitar a los amigos o familiares)?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 475, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HOSP1", 
        "text": "Fiebre", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 476, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HOSP2", 
        "text": "Tensi\u00f3n", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 477, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HOSP3", 
        "text": "Frecuencia Cardiaca", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 478, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HOSP4", 
        "text": "Saturaci\u00f3n O2", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 479, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HEPOC5", 
        "text": "\u00bfTiene usted sensaci\u00f3n de somnolencia?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 480, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HEPOC6", 
        "text": "\u00bfEst\u00e1 usted administr\u00e1ndose correctamente el tratamiento? [Comprobar]", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 481, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HEPOC7", 
        "text": "\u00bfTiene usted los labios y u\u00f1as morados o grises?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 482, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HEPOC8", 
        "text": "\u00bfLe cuesta m\u00e1s trabajo respirar? (respiraci\u00f3n abdominal)", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 483, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HEPOC9", 
        "text": "\u00bfCu\u00e1ntas horas al d\u00eda permanece con el Ox\u00edgeno?", 
        "required": true, 
        "single": false, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 484, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HICC5", 
        "text": "\u00bfDisminuci\u00f3n del estado de consciencia?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 485, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HICC6", 
        "text": "\u00bfTiene m\u00e1s hinchados los MMII?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 486, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HICC7", 
        "text": "\u00bfTiene dificultad respiratoria al llevar varias horas acostado/a?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 487, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HICC8", 
        "text": "\u00bfHa notado usted una disminuci\u00f3n en la cantidad de orina?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 488, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HICC9", 
        "text": "\u00bfNecesita varias almohadas?", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
},
{
    "pk": 489, 
    "model": "survey.question", 
    "fields": {
        "kind": 0, 
        "code": "HICC10", 
        "text": "\u00bfEst\u00e1 usted administr\u00e1ndose correctamente el tratamiento? [Comprobar]", 
        "required": true, 
        "single": true, 
        "order": "0.000"
    }
}
]
